美軍出現首名懷疑艦上確診個案 感染士兵在家隔離

美軍出現首名在艦上懷疑確診新型冠狀病毒個案，一名駐守兩棲攻擊艦拳師號的士兵，初步對病毒檢測呈陽性反應，最後結果有待衛生部門覆檢。

美軍聲明說，這名士兵正在家隔離，已成功聯絡與他有密切接觸的人，他們亦在家自我隔離。

上星期一名駐守意大利南部的海軍士兵，曾經接觸病毒。

屌啊

支那生化武器攻擊美軍